新口號！！！ 林鄭月娥 玉石俱焚 天吏逸德 烈于猛火

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

呢句精境 要重點標示

林鄭月娥 玉石俱焚
天吏逸德 烈于猛火

推

自推

推推推

十次

好

我驚到時讀錯

係咪讀 天利日得

太深，我文學水平唔夠

好翹口

一般啦 冇乜野

不了

我驚師奶聽唔明